病毒源頭係邊？藍絲係咁send ，點拆解好？

上月，日媒一則「美國1.4萬名因流感致死的人中部分可能死於新冠肺炎」的報道引發關注。美國疾病控制與預防中心(CDC」)當時回應稱，有關報道沒有證據。但在周三(11日)美國眾議院舉行的聽證會上，CDC主任雷德菲爾德（Robert Redfield）承認，美國一些人可能表面上是死於流感，實際上卻可能死於新冠肺炎。

【有片】美疾控中心承認：一些流感死者實際或患新冠肺炎
CDC主任菲爾德出席眾議院聽證會。圖：美聯社
眾議院監督委員會就新冠肺炎疫情舉行聽證會，期間，眾議員羅達(Harley Rouda)問：「在沒有檢測試劑的情況下，是否存在這種可能性，那些容易感染流感的人，也許在實際感染了何種病毒這事上，被錯誤地歸類了？是否很有可能，他們實際感染的是新冠肺炎？」

雷德菲爾德回應稱，標準的做法首先是進行流感檢測，如果他們得的是流感，檢測會呈陽性。他同意如果病人沒被接受過，就不知道他們到底感染的是什麼。

羅達續問：「那如果有人死於流感，我們是否會做屍檢，看看他得的到底是流感還是新冠肺炎？」雷德菲爾德指疾控中心針對肺炎死亡病例有一個監測系統。這系統並不覆蓋每個城市、每個州、每家醫院。

【有片】美疾控中心承認：一些流感死者實際或患新冠肺炎
眾議員羅達。片段截圖
羅達接著說：「所以，在美國，人們可能表面上是死於流感，實際上卻可能死於新冠病毒或新冠肺炎？」雷德菲爾德坦認，迄今在美國，一些病例的診斷情況確是如此。

從美國疾控中心網站可知，當地2019-2020流感季始於去年9月29日，據疾控中心估計，截至目前，美國至少有3400萬例流感，35萬人次住院治療，導致20000人死亡。

美國有線電視新聞網(CNN)今年1月31日報道，美國國家過敏和傳染病研究所預計，2019-2020年流感季是美國10年來最嚴重的流感季之一

唔使擔心
美國嗰邊已經啟動政府部門對抗謠言

屌，點拆？佢地話流感個陣冇check到，有可能係冠狀病毒

你咪同佢講

又話肺炎只攻擊中國 唔攻擊美國？？

所以先懷疑美國放出來

而家美國又中點解釋？

佢解釋咪即刻自己話自己個推論錯囉？？

你咪鬥膠 係美國放又點會攻擊番自己國家

根本on9, 隻病毒傳染力咁勁，如果一早係美國爆發而被美國誤以為係流感，美國一早收左皮。，根本只需要一個帶病毒傳染者就可以導致大型社區爆發，睇近期歐洲同日韓就知。沒可能只有你武漢爆到要封城而美國沒事

根據加速主義
唔只唔使反駁
反而要幫手宣揚
你唔係以為咁樣會呃到人呀?
有咩好得過對家自己衝出黎柒㗎

雖然係支那最多共狗，但佢哋應該係美帝刻意轉入嘅美國人。CLS！

又又又又係依種手法, 扮晒野上黎問點答藍絲, 點拆,
實質任務係貼藍絲文上黎, 已經幾個月啦, 仲有人SO鳩依D ACC

最重要係share外交部發言人既言論呢d先有破壞力

推
Pin this

佢地會話：hey 你唔明架啦
（親身經歷）

但CNN條仆街又認流感個排死咗嘅人有啲發現冠狀病毒

拆你老味

如果個陣係武漢肺炎，點會宜家先黎全世界大爆發

但對家攞咗CNN個條友認咗嘅片出黎個個都信到十足十

第一個case喺邊度發生 咪邊度囉
伊波拉都係喺條叫伊波拉嘅河搵到先改咁嘅名
唔通真係隔咁撚遠投完毒再傳番自己國家又冇藥醫自己國民咩

Twitter真係多咗好撚多5毛
以呢個post做例子

拉落去大部分都係話支那唔係肺炎發原地/美國先係發原地 + 無腦人身攻擊
仲有啲睇落似係外國人講嘢正常咁仲有好多like但其實係高級5毛
大家幫幫手撳個掣retweet同like手足嘅tweets
最好comment下幫自己人 like埋手足comment推上去
唔洗同5毛嘈 直接report佢地虛假帳號/仇恨內容

屌，我fact check到就唔洗上黎問啦，你試下幫幫手，依家係CNN認咗，唔係乜乜人民日報

但好明顯呢隻肺炎傳染力仲強過流感
我中過流感，唔帶口罩，屋企其餘三個人都無由
如果美國係肺炎唔係流感，一早爆到七彩，唔會係中國爆先

Done 但我真係唔明CNN條友做乜認咗

點解同啲藍屍拆？
佢哋信自己想信嘅
不可理喻

又貼對家新聞

你邊到人？

屌，我依家俾佢笑，又fact check唔到，人哋話CNN認咗

因為你係藍絲囉屌你老母
狗
拉

之前都有整啲咩後生仔同父母講嘢嘅片
總有人中意人民幣陣除
btw thx

我唔想但CNN條友又真係好似認咗！搵人答到我就end Post 咪推

試下起底，屌

相信既人都係自絕於現代理性文明
點解要教化佢地?
佢地同文明差距越大
善良既人先可以防範

咁係咪CNN冇認過？

國際線
Twitter, reddit
開個個新藍絲粉紅 account
幫佢煲大佢

香港線
同假病毒來源割蓆
向世界講明係中國武漢肺炎
香港傳媒被控制
一路傳播假消息
賣下慘情

笑死我咩

中共話食蝙蝠食到有肺炎

轉頭話比蝙蝠襲擊實驗室

跟住話係美國傳過去

信中共果個都on9

有認呀
最衰都係美國佬
美帝亡我之心不死
好彩自己都奶嘢
抵撚死

仲同樓主討論果班醒下啦, 咁易中計, 睇下佢D回覆就知引緊你地討論

仲有扮晒野上黎問點答藍絲, 點拆, 但實質係貼藍文引你地討論, 依種手法已經用咗幾個月嫁啦!

流感同武漢肺炎型狀唔同 驗完就知 美國流感係幾年前已經有 如果武漢肺炎源頭係美國 以武漢肺炎既傳染性咁勁 點解反而去到2020年先係武漢度爆？ 點解呢幾年去親美國既人都無事？

我就咁樣屌柒啲藍絲既

唔好拆，叫佢地去美國領事館抗議示威，叫佢地去杯葛美國產品，叫佢地以後唔好去美國，叫佢地登報澄清美國佬製作病毒，叫佢地返中國齊心抗議，叫佢地信政府唔戴口罩⋯⋯好快就收到皮

有腦嘅話就唔駛拆架喇

屌，條仆街認撚咗話有人係死放冠狀病毒

屌，大家可以不推文，or起下我底屌！

好，但佢地話CNN條友認咗點答

美國粉飾太平既能力超强

係，根本On9 先問

照肺就知 完全唔撚同

又話中大暴徒偷走沙士病毒樣本去武漢發動生化恐怖襲擊？
媽呀，我好亂。

拉

中國假數字害死百萬人ok?
共產黨要付全責

點解要駁

認同，佢係黎撩交嗌，block左佢就得。

CNN Link?

因為大陸其實11月就已有新型肺炎，所以早前中國人已一早傳左新型肺炎去美國囉

你唔係諗住同無腦嘅人嘈最on9下
就算你比曬證據佢地睇咪又係唔信

同意呢招玩咗幾個月啦

如果源頭係美國
做咩當初又話李文亮散播謠言
班藍絲解釋到先算

病毒收左美國錢搞事

你講緊呢度?
眾議院監察和政府改革委員會周三就新冠肺炎疫情開會，CDC主任雷德菲爾德（Robert Redfield）回應提問時，承認CDC的檢疫及監測機制未必能覆蓋全國所有大小醫院，的確有可能有部分未獲檢測及驗屍的病人，在罹患新冠肺炎的情況下被當成死於流感。

人地係講緊當前個情況
講緊而家美國個檢疫及監測機制未必能全面覆蓋
在罹患新冠肺炎的情況下有可能被當成死於流感
係講緊美國俾支共傳染左之後嘅當前美國
唔係講緊大陸五毛成日講果啲舊年咩死18000人
唔好溝埋黎講

如果舊年底美國有武漢肺炎
以美國同歐洲嘅交流頻度
未到一月歐洲已經淪陷啦on99

講黎都廢9事 仲信呢d都冇腦

佢哋咪淨係識得jer住美國流感死人好多
但其實呢個只係流感死亡嘅平均數字 唔係今年先特別爆出嚟
同其實中國每年流感死亡人數係美國十倍
人口只係美國嘅四倍

得一個美國唔夠
之前Twitter先ban咗20萬個中網軍帳號
肯定陸續有黎

佢都只係講緊可能 而中流感既人同時可以中埋肺炎
同埋武漢肺炎係令年紀大既人更加易死
佢咁講法係另一個角度都可以係 流感病患會因為中埋武漢肺炎而死 武漢肺炎致死既主因

藍絲：我睇唔到，我唔信呢D野，但只信中共講既野

因為佢唔係中國人

上年年底已經係支那爆左疫情，點解唔嗰時即刻指摘美國？

咁即係唔來自美國啦

要拆？

次次都係咁

agger
不推文

强

拆解 = on9

agger

Agger,駁根本冇用,要信嘅都繼續信
應該將呢d柒野發揚光大搞到神憎鬼厭
再引班鬼佬黎鬥返班小粉紅同愛支病患者

最衰死人美國佬
不過唔怕
我偉大中國有十四億人
大把人可以死
睇你殺得幾多個
黎多幾次都唔怕
把我們的血肉建成新的長城

幾多號先，要搞清楚先後次序喎

拆你老母咩拆拆拆，班友講乜柒都唔入耳架啦，一開波就屈美國啦，咪又鳩得佢地自己ff精神勝利囉，佢地有咩新聞係真，遇到d識ge有料又係美國ge咪舉報埋囉

鼓勵支那出兵
為武漢係死嘅3189人
受疫情影響嘅數億人
取回公道

不推文啦

你話美國果d係武漢肺炎 咁美國有冇變到武漢咁？
有冇？

夠有話源頭係武漢生物實驗室
有實質證據先

好撚煩 人地講咩都淨係覆cnn cnn cnn
機械人咁

感謝🙏🏻

「對家［動作/論點］，點拆？」本身已經助長藍絲志氣，製造出黃絲好似冇辦法拆解咁樣，仲要間接幫藍絲文宣

Hide Blocked User - 醉愛逗奶
拆你老母

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文！

冇錯
美國佬終於承認責任
我強烈要求中國政府正式傳召美國領事質詢
作為對人民負責任既人民政府
必須為犧牲既人討回公道

唔需要特別覆
果班本身係唔想知唔想信，你拎啲咩理據出黎都唔可能說服佢地

CDC個講法係帶定頭盔姐。

因爲美國一開始會同你檢驗流感病毒，如果確認感染流感就唔會同你測試武漢肺炎。CDC個講法係唔排除感染流感既人同時感染武漢肺炎（頭盔mode)而沒用到武漢肺炎測試盒。而唔係傻9藍C所講，將武漢肺炎誤以爲係流感。因爲測試劑唔同共產黨唔會講大話，Positive。如果沒流感而係武漢肺炎只會顯示Negative。

不過呢個情況我覺得會係小數，一方面病毒傳染力强肯定會導致社區核爆，另外就係變有可能有9000人死于武漢肺炎呀，姐係有50萬以上人感染？美國一早收左皮

Pin你！

不推文

藍絲瘋傳示威者收美國錢 點拆

建議樓主用返藍腦殘口吻回應你嘅藍絲friend：

中國點解會驗出武漢肺炎係新病毒？
因為武肺嘅病徵/病人嘅病情
顯然係同以知嘅病毒肺炎唔同
所以先會去做新病毒檢測

記唔記得李文亮最初被指造謠係講咗乜嘢：
佢係話武漢發現咗「沙士」（唔係話發現MERS, 亦唔係話有新沙士)
即係話武漢最初發現個病情同沙士病徵好相似但又唔同
所以先會去研究隻病毒係乜嘢
事後先發現唔係沙士變種，而係同沙士相似嘅新冠狀病毒
（對住你個藍絲firend講）係咪？

連中國都識得去鑑定病毒
你地真係當美國 CDC 係流㗎？
美國佬驚死係人都知
啲醫院一發現可疑病例
都第一時間做各種病原體調查同通知CDC啦

如果隻病毒真係美國軍方研究出來嘅生化武器
佢地一定會研究埋解藥疫曲先
如果唔係自己食返咪好大鑊？係咪先？！
如果美國軍佬有解藥
就算唔即時攞出來應急
都會做下戲話有疫曲試驗品
攞出來試下救人
又點會話搞到股市大冧
而家仲要全國實施緊急狀態？
（中國大陸爆成咁都無實施緊急狀態啦⋯）

又一隻藍屍狗扮晒野 貼對家新聞 11月 大陸已經有case仲夠膽死問源頭 外地傳入 11-2月外地冇大爆發 係得你武漢有事

咪理佢 不推文

支那平均每年10萬人死於流感

咪推了，佢地收了皮！

鼓勵佢地出兵 仲好啦

鼓勵支那出兵